越南峴港峰牙一問

12月中想去峴港同峰牙玩5-6晚
請問12月中越南落唔落到水？

上網搵資料，有d話12月雨季
但有d又話旱季

另外見到其中一段資料，12月峰牙有d洞可能因為落雨而關閉？

本身預計一晚會安 兩晚峴港，可能一晚順化兩晚峰牙咁
驚落雨就咩都做唔到

Pish🙇🏻

見你個名幫你push下

十二月應該ok 有好多人都係聖誕去布吉
btw會安廢廢地

多謝巴打🙇🏻
會安咁差？上網睇好似有夜境？日頭可以出島？

會安溶溶爛爛

會安d酒店又平又正喎 住過里間 east west villa

諗住預一日一夜喎

Full一日就夠

巴打識踩單車可以玩下電單車

識踩單車有d驚危險

唔該巴打🙇🏻

有冇巴/絲去過峰牙？

我都係12月中去峴港呀 同意樓主話唔知係雨季定旱季

會安唔係差，但唔大，我覺得去半日都夠。
四五點去到，行住街睇住佢日落，之後搭下船仔，食啲嘢睇下燈籠，閃得

真係好亂

但上網睇好似有local tour 出島

Pish

我都準備去 但好似落雨

巴打打算去幾耐同邊個城市？

依家係叫風季。 (本星期尾出發)

岩岩去完

幾正

會安夜景好正， 好多燈籠

有冇打算去峰牙？
驚佢會關洞

我住2日會安2日峴港。
唔會過峰牙。 因為峴港去峰牙車程太遠同怕關洞。
如果住洞海或順化會好D。

題外話~
有冇巴絲知道食SEAFOOD間 Quan be Man 的地址?
google 找 出左間 Hai Sai Man
一樣嗎?